教我駁翻老母得唔得？

我發夢同我老母已經傾咗成2粒鐘，簡單講下我老母喺夢入面講嘅論點：

1、暴力示威，碇磚同警察對抗，如果示威者唔向前衝，唔打警察，警察點會打示威者？

2、咁樣塞住條街啲人點翻工？有啲人唔罷工嘅就要做埋罷工啲人嗰份，加重負擔。

3、係咪是必要咁暴力？和平啲唔得？

4、遊行持續落去，令外資會撤走，香港經濟衰落。

5、繼續暴力落去，阿爺會加武力落嚟，到時夜晚連街都冇得出。

6、依家中國有進步，上大陸睇有邊個過得唔係好好？有邊個反共？

7、台灣殺人嗰個坐到十月就出嚟，條條例可以捉佢。

8、條條例會影響到你？你唔掂政治，佢唔會嚟掂你。

9、（我同佢講阿爺唔可信）阿爺咁得閒嚟塔你？佢咁樣做會影響聲譽，唔會濫用。

10、一陣比人捉咁咗，有案底咁點？（ps.我仲係中學生）為咗政治值得？

etc.

其實仲有好多，但佢講好多廢話，搵唔到重點。
但全程有佢講冇我講，一直帶我遊花園。
利申琴日發夢，之後可能再發呢個夢，所以請各清幫幫手，等我下次發夢可以同阿媽理論下

依d問題 你心目中本身無答案架咩

話你唔聽我講 我去IFC 之後佢地就會幫你
做阿媽 唔會想子女去IFC

1、暴力示威，碇磚同警察對抗，如果示威者唔向前衝，唔打警察，警察點會打示威者？

大把片和理非/無做嘢都畀人打同pepper spray

2、咁樣塞住條街啲人點翻工？有啲人唔罷工嘅就要做埋罷工啲人嗰份，加重負擔。

有啲人罷工嘅要做埋唔罷工啲人嗰份，加重負擔。

3、係咪是必要咁暴力？和平啲唔得？

一來大多和平，二來六月九已經證明咗政府唔會聽和理性非。一係伯母你幫我地諗計仔。

4、遊行持續落去，令外資會撤走，香港經濟衰落。

條例通過都會走。如果香港無獨立司法，又貴地價，點解外資要黎香港，唔去中國。

5、繼續暴力落去，阿爺會加武力落嚟，到時夜晚連街都冇得出。

唔行動係必死，做嘢重有一線生機。

6、依家中國有進步，上大陸睇有邊個過得唔係好好？有邊個反共？

咁你唔返中國？大把示威俾人打：老兵，P2P, 學校過期飯，過期疫苗。。。中國好只係高官好，平民百姓都係死

7、台灣殺人嗰個坐到十月就出嚟，條條例可以捉佢。

台灣講到明唔接受逃犯條例

8、條條例會影響到你？你唔掂政治，佢唔會嚟掂你。

同你講呢點已經可以叫掂咗。你依家想我俾人送上中國定留喺到

9、（我同佢講阿爺唔可信）阿爺咁得閒嚟塔你？佢咁樣做會影響聲譽，唔會濫用。

書店事件，艾未未，8964, 加拿大公民，一國兩制。中國咁強大，幾時care 過聲譽

10、一陣比人捉咁咗，有案底咁點？（ps.我仲係中學生）為咗政治值得？

去德國條例過咗香港完全無前途，股市樓市全面核爆，相反更生人士都好多有工開

好多資源，自己找

講咗n次
條例通過都送唔到去台灣
人地唔收

其實中間我都同佢講咗好多，但佢又駁翻我，搞到我好懷疑自己啱唔啱

1. 你比人打你唔會還手？雨姐對子彈 邊樣先係暴力？
3. 孫中山革命都唔係吟詩作對啦 禁又人民英雄？
7. 人地台灣講左 唔會接收個犯

想知你本身點諗

好簡單姐
帶佢去睇一次咪得囉
親臨實境冇得造氯

就幾句
第一 103萬行和平行左出黎 有無用？
第二 中共出解放軍當然可以 但邊個敢負擔個政治後果 一出即宣告一國兩制玩完
第三 台灣總統蔡英文表明即使法案過都唔會讚同移交

假*

你過幾年就死冇幾多貨仔
我唔係
我仲見到2047

首先我覺得要戒一戒呀爺前呀爺後先
除非你地講緊你老豆個老豆

如何有效說支持修例者

試下

現實d講
3.你和平搞唔到我 點解我要遷就你收返條例
又唔係同你有親
7,8. 拉到個犯又點 罰個犯我無得益 但我要活係白色恐怖之下 講句野都怕比人拉

1. 你求其俾段片都塞住佢把口啦
俾條個媽媽求黑警都俾人射條片

2. 香港地每日大把車禍，塞主要幹道都返到
佔中成兩三個月都返到啦

罷工？
有幾多人罷啊
同平時sick leave 差唔多
無人投訴喎

3. 和平咗啦
一百萬人上街喎
但林鄭唔肯徹仲好串喎

4. 佔中無徹資
今次過咗就徹係因為外國人擔心安危

5. 今次我哋無暴力佢哋都開槍
共匪要籍口麽

6. 佢有上過去咩
俾佢睇吓新彊新聞
同中國領導層個個拎外國護照
真係咁好嘅話點解要移民？

7. 本身個機制已經可以有一次性移交
柒婆今次純粹玩嘢，將移交到世界各地嘅門檻降到勁低
令香港人亳無保障

8. 通過咗就外資撤離
（其實已經撤緊
短期拆息呢幾日好高
呢幾日股市狂跌）
香港勁多人失業
你都會冇份工
未供完層樓就負資產
銀行call loan
你瞓街喇

9. 問題係間接用咗都唔知
佢可以用呢一條條例迫本地商家返上大陸投資送錢
白色恐怖令到所有人都怕中共
中共就可以用白色恐怖令所有人臣服於佢

10. 全因愛香港為香港
我最黃金咁嘅一生都會喺香港渡過
你只係得返廿幾三十年
我希望我自己同我後代子孫可以喺美好嘅環境下長大
不用茍且偷生

１：百萬人上街都可以照強姦民意，政府唔強姦，人民點會衝？

２：要做埋人地嗰份唔中意咪唔撈囉。同ｄ人講「咁唔中意依家香港咪移民囉」一樣。

３：和平行完，林鄭同你講７份１人口上街代表大家熱烈討論，繼續要通過惡法。

４：立左例，中國可以隨意捉人打壓，外資就真係走，外資係香港係因為自由，唔係既佢地去左中國啦，洗係你香港交咁撚貴租？

５：支那出兵等於同全世界講一國兩制無用，等於永遠唔洗收復台灣

６：北韓都無人反，仲係最幸福國家

７：台灣講到明：送中法案過左，台灣唔會接受該名兇手既引渡。根本唔洗送中法都可以引渡罪犯。

８：大白象全部係市民比錢，送錢比支那既項目，你交既稅拎去起無人坐既高鐵都唔用係同市民相關既醫療住屋

９：書店賣書都比人捉曬上去

１０：示威比人捉左，係香港都仲有得打。立左法之後，運你上去連公平審訊都唔會有，支那比乜野文件，只要係支那簽左名，香港法庭就要當收到既文件係真，送你比公安

6:係大陸，邊個知道真相？邊個曾經擁有過自由？你所謂既好，都係主要講社會建設，經濟發展，打個比喻：當班人曾經無食物充飢，國家富強後佢地開始有饅頭食，佢地就自然覺得好滿足，國家餐餐卑佢地食饅頭佢地都覺得無問題。
但係咩真係好似老虎堂個老闆所言，有飯吃就可以？如果人權都無，果班仲係唔係人？可能我極端左，但如果有三餐一宿就夠，我唸唔到自己同pet dog既分別，我地只係當權者既寵物。
若然你甘心做pet dog既，就唔好做人咁辛苦啦，又要讀書，大個又要工作，不如重新投胎啦

唔洗講咁多，跟我去一次現場

1. 就算唔武力抗爭 到清場嘅時候都會俾人打
詳情可以參閱雨傘革命

2. 冇咗幾條路 太陽照升起 詳情可參閱雨傘革命
另外返工同罷工係個人選擇冇討論價值

3.暴力係原於警犬裝備升級
示威者想用大概對等嘅力量（當然一啲都唔對等）去維持示威活動

4.遊行唔會令外資撤走 遊行係表達意見嘅方法
如果外資會撤走最大原因係香港唔再有特殊地位
即係唔再以一國兩制下運行 失去自由

5.如果所謂阿爺 即係支那出動老解
到時唔需要再擔心出唔到夜街
因為香港當時地位已經被動搖 外資有機會撤
到時擔心份工好過

6.中共係會封鎖消息嘅國家
所謂過得好 可以好表面
見唔到有人反共 係因為已經被消失

7.台灣陸委會曾經講過唔會用依條條例引導

8.政治每日都影響住你
就算你唔搞佢 佢都會搞鳩你
而且條條例係以信任司法制度為前提
中共司法制度大家有目共睹
唔可以俾香港冒咁大風險

9.中共一直都冇任何信用同聲譽
可以參考返依20年黎一國二制嘅變動

10.學生係未來嘅社會主人翁
上街表達意見同捍衛核心價值係絕對正確

講道理無用，我搞到退哂d家庭group添

發夢有條友廢嗡，我純粹打字員。

1、就係無啦啦比警察打先轉暴力抗爭，仲要撤退都比警察追，追賊都唔見佢地咁勇敢，有片為證。
2、翻工係要打卡㗎，加班仲要有補水，工作時數能力不變，你想做多都做唔到，除非佢本來卸膊要人做埋佢個份，依家佢只係做翻足自己份糧應做嘅嘢。
3、睇翻1。
4、送中過左，外資撤得仲快，至少美方一定撤。
5、呢個point都講得出，即係你都覺得有問題啦，未送中都驚佢落黎，送完中可以送終啦。
6、中國內地敏感詞庫包括但不限於有紀錄以來所有賄賂案雙方人名（例：不計其數），實權官員名字及其代稱（例：包子、winnie the pooh），無罪釋放的官員子女的申辯理由（例：我唔係強x，只係做緊「俯臥撐」、佢唔係比公安打死，只係玩「躲貓貓」唔小心撞牆撞爆左），其他（例「大麻」煩、「大法」），又真係幾進步、即係講緊個敏感詞庫。另外翻大陸睇，就梗係睇唔到有人反共啦。再贈你一句，我都有幾個大陸fd，全世界都知69 612，佢哋淨係知有過雨革，咁梗係過得好啦，無知是福啊。
7、so?反送中又唔係反移交，特登睇完法例，原本係要但限簽署協議嘅特定地區，即係其實可以照原法例但同台灣簽翻協議就ok囉。
8、參考第六條。再額外附贈。玩遊戲內地係獨立封閉區，用vpn出國際區會犯法，可以抓。旅遊免簽證發發夢啦。另外，提醒親友最近流行病屬於散播謠言動搖國家穩定違反國家安全，即係可以捉，即係前排先有條女深圳嘅微信提人唔好食豬肉有豬瘟比人捉左。再再額外附贈，前排twitter 有黑客證實左所有內地通訊軟體有backup，包括文字語音同電話，全部係公安查得翻出黎。
9、不如睇下自己第五條嗡乜？
10、唔掟嘢，靜坐都比人捉，咁其實你係屋企都可以照撞門再告你襲警啦。

收皮啦，扮撚晒野